有冇人想放AL但唔敢放？

好撚多野搞呀！
啊！！！！！！

屌,放左AL 我另一個同事會PK,

本身仲有另一個同事頂, 但又未請到人

on99

上年到依家都未放，
放左我對下果個成條team幫我搞摺

上年留左9日AL 到今年, 屌
好想放假同女女去玩

我估今年都應該無得去旅行 就算有得去都唔會去住
所以諗住一日半日攞下AL

咁樣攞假唔會太大壓力，番工又無咁辛苦

放AL但你既野無人幫你頂，
結果就係一路放AL一路做返D野，
不如唔放

唔敢 怕公司俾發現原來冇咗我都ok...